來台12天接客75次 Ｅ奶泰籍飢渴女：每天愛愛很舒服

這麼餓？新北市一名王姓男子日前被加進性交易的LINE群組，他主動報案，並與警方合作，將芳名「米亞」的泰籍小姐約到指定地點，等到脫衣之際，埋伏警方迅速逮人，背面有鮮艷刺青的米亞向警方坦承，「因為下面太癢，所以每天都等人來愛愛，很舒服呀」還自爆來台不到半個月已接客75次，飢渴程度令警方傻眼。

據了解，33歲的「米亞」經一名叫Jason的男子介紹，持觀光護照來台賣淫，每接一位男客性交易價碼2500元，她實拿1500元，每日從下午2點一路接客到凌晨2點，短短12天已經接客75次，意即平均每天不到兩個小時就接客1次，獲利超過11萬。

米亞說，吃飯與休息時間很短，每天就是做愛、洗澡、做愛、洗澡不斷重複，但是她樂在其中，始終保有做那檔事的「熱忱」，員警私下表示，「這是泰國版香爐？真的太狂了」。泰女被逮後主動交付未使用的保險套11個，警方依涉嫌妨害風化罪，將小姐移送偵辦。

佢屌人定比人屌

新北人傑地靈

一定女上前後un

新北市+1分

一日6次
一年二千幾次
闊過西隧加東隧啦

一定好臭

有鳩既

絕望真相是

最美的人

下面太癢
好易中招喎

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一 千 蚊

這麼餓？新北市

我屌 我一日7次無問題

王生算唔算正義撚

打左格都成個男人咁

香港援交始祖 Jolie 媽
被人屌左14年以上
一日當兩次
一個月當40次(m期唔做）
一年480次
13年 6千次
佢個西闊都算
仲要勁臭

利申2013年試過 臭到痴線

聽其他巴打講講佢好早期已經供緊幾層第一城
做雞做到過千萬身家
好勵志

咁樣衰，不了

有幾臭